因應多站機器受到破壞

咁大個仔都未聽過呢句咁多位巴絲好波！警鐵要為做過嘅嘢負責㗎

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

各位唔好被人認到樣啊，刑毁啊